黃金邊間買二手GAME同放GAME好?

平時係好景一上去果間買賣..
今日會去開SSP~

上facebook個 交易區啦，有4萬幾人

Fb啦